# Chinese translations for PACKAGE package
# PACKAGE �������ļ������ķ���.
# Copyright (C) 2019 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-28 21:18+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-05-05 11:57+0800\n"
"Last-Translator: <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: resources/Launcher.ui.h:1
msgid "checkupdate"
msgstr "检查更新"

#: resources/Launcher.ui.h:2
msgid "0/0"
msgstr "未知进度"

#: resources/Launcher.ui.h:3
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: resources/Launcher.ui.h:4
msgid "proxy type"
msgstr "代理类型"

#: resources/Launcher.ui.h:5
msgid "proxy host"
msgstr "代理主机"

#: resources/Launcher.ui.h:6
msgid "proxy port"
msgstr "代理端口"

#: resources/Launcher.ui.h:7
msgid "reset launcher config"
msgstr "重置启动器配置"

#: resources/Launcher.ui.h:8
msgid "release source update using mirror "
msgstr "正式版使用镜像源更新"

#: resources/Launcher.ui.h:9
msgid "UpdateSetting"
msgstr "更新设置"

#: resources/Launcher.ui.h:10
msgid "XmageLauncher"
msgstr "Xmage启动器"

#: resources/Launcher.ui.h:11
msgid "AdvancedSetting"
msgstr "高级设置"

#: resources/Launcher.ui.h:12
msgid "jvm initial heap size"
msgstr "Xmage初始占用内存"

#: resources/Launcher.ui.h:13
msgid "jvm maximum heap size"
msgstr "Xmage最大占用内存"

#: resources/Launcher.ui.h:14
msgid "GameSetting"
msgstr "游戏设置"

#: resources/Launcher.ui.h:15
msgid "release xmage install path"
msgstr "正式版Xmage安装目录"

#: resources/Launcher.ui.h:16
msgid "beta xmage install path"
msgstr "测试版Xmage安装目录"

#: resources/Launcher.ui.h:17
msgid "update source"
msgstr "更新源"

#: resources/Launcher.ui.h:18
msgid "LauncherSetting"
msgstr "启动器设置"

#: resources/Launcher.ui.h:19
msgid "LauncherXmage"
msgstr "单机测试"

#: resources/Launcher.ui.h:20
msgid "LauncherClient"
msgstr "联机对战"

#: resources/Launcher.ui.h:21
msgid "LauncherServer"
msgstr "本地服务器"

#: src/launcher.cpp:189
msgid "close menu"
msgstr "关闭菜单"

#: src/launcher.cpp:208
msgid "do you want reset config?"
msgstr "你确定要重置配置吗？"

#: src/launcher.cpp:349 src/launcher.cpp:375
msgid "java runtime environment not found(need jre8 or jdk8)"
msgstr "没有找到可用的java运行时环境(启动Xmage需要安装有jre8或者是jdk8)"

#: src/updatework.cpp:656
msgid "Release"
msgstr "正式源"

#: src/updatework.cpp:659
msgid "Beta"
msgstr "测试源"

#: src/updatework.cpp:681
msgid "check for updates"
msgstr "检查更新"

#: src/updatework.cpp:737
msgid "check update failure"
msgstr "检查更新失败"

#: src/updatework.cpp:752
#, c-format
msgid "last xmage version:'%s',download url:'%s'."
msgstr "最新的Xmage版本为:'%s',下载链接为:'%s'."

#: src/updatework.cpp:755
msgid "exist new xmage,now download."
msgstr "存在新版本Xmage,现在下载更新."

#: src/updatework.cpp:761
msgid "no need to update"
msgstr "不需要更新"

#: src/updatework.cpp:774
msgid "download update"
msgstr "下载更新"

#: src/updatework.cpp:798
msgid "download success"
msgstr "下载成功"

#: src/updatework.cpp:810
msgid "download failure"
msgstr "下载失败"

#: src/updatework.cpp:817
msgid "using local installation package"
msgstr "使用本地安装包"

#: src/updatework.cpp:831
msgid "install update"
msgstr "安装更新"

#: src/updatework.cpp:853
msgid "install failure"
msgstr "安装失败"

#: src/updatework.cpp:862
msgid "install success"
msgstr "安装成功"

#~ msgid "Apply"
#~ msgstr "应用更改"
